自從上左連登開始就成日形住條女派帽

有時佢小小事
就會ff佢呃緊你諗住派帽

有咩解決方案

中

出

即

結

所以做毒撚幾好，根本冇呢d煩惱

帽事既綠色

紮

可能你冇FF呢

失